# ytpokji

# 启动方式如下

1，由于ytpokji是操作数据库的业务服务，所以首先需要安装数据库，本次采用的是mysql
安装方式：
  第一种：手动安装mysql:5.6.40
  第二种：采用docker的方式，运行脚本start-local-db.sh

2,启动Ytpokji
windows: gradlew bootRun
linux and mac: ./gradlew bootRun

